龍心條女仲癲

第三把膠椅

個樣咁似大j

So Ugly

可能真係佢

勁撚似大J

Bono boy

Bobo boy

大J幾時變咗龍心條女

佢嘅兄弟唔同姓㗎咩 ？

youtuber crossover 好平常事姐

大家都要人氣

點解佢成日食到鬼妹仔

做乜又傻左 之前唔係好返?

山竹吹醒

真係唔知真傻定假癲

龍心條女 讚龍心碌鳩總好味過人參

其實呢條女五官端正，如果打扮下應該見得下人

你都食得幾重口味下

自稱三合會會長

未睇條片，睇留言經已想笑

般若？

屌一陣睇

笑撚左果句

學下陽靈化下妝
執下個look
可以一戰#

龍心走劉馬車路缐？

冇化妝啫

大把所謂明星唔化妝樣衰過佢十倍

屌你老母 大陸仔 躝啦

係咁宣傳佢做乜9
18年冇人再得閒睇呢啲

吳綺莉

如果香港資訊冇咁發達 龍心會唔會做到cult leader

痴尻線，睇個款似條女俾龍心打完

龍心真係有潛質做cult leader

睇第一條片果陣硬係覺得條女好面熟
睇左cm之後笑到仆街
呢條片唔只樣似大J 講野個tone 表情都似

痴線…

條友仲痴過以前

邪教教主條女
龍心真係好有教主feel

屌 扯左

山竹喚醒了他

做乜鳩

一定肯奶龍心未洗乾淨的屎眼

笑撚死

龍心十足d邪教教主咁

肯定含完撚先拍片
拍完片再含撚

好多女 素顏都係差唔多

呢條女 上咗妝 執完
一定呃到人

拍拍下含左幾下

痴痴呆呆坐埋一台

勁痴線囉

坐關愛座

睇到扯左

真係好邪教...

me2

屌Harley Quinn咩

我係小巴笑到痴線 隔離啲人望住我

陽靈 無得輸

係咪話有兩層樓
咁撚有錢直播俾佢屌都肯啦

邊分邊秒

關愛座殺手

龍心好撚有錢
間屋向海

聽到第3把膠椅已經笑左出聲

但啲「正常人」都係睇唔起佢

睇到心好寒

龍心都唔夠佢痴線

如果龍心玩厭要飛佢 分分鐘真係比佢斬

龍心搞乜撚呀 又變返痴線佬

馬車好似聽日27號放監

龍心屋企好撚靚

食嘢雖然唔好偏食
但都唔係咩都放入口
睇住肚屙

條女好癲
龍心飛左佢會唔會自殺

喺香港做女人真係好
幾個禮拜就有層樓
咁靚嘅樓我挨一世都未必買得起

成個吳綺莉咁嘅樣

斬鳩龍心到時

條女化妝唔會差

唔會
佢似係會隊冧龍心再割佢條撚落嚟嗰種囡

真係送咗2層樓比條女？

龍心條女有無名？

山竹破封印

淨係呢下就知龍心仲清醒左

真係好撚似大J條垃圾

好有錢

之前呃蝦條條女又係柒嫁喎

好撚癲

5宮端正

條女真係唔錯喎!!
啲IG女神整容前/落左妝/美圖前都未必夠佢嚟!!

條女好撚淫
留名睇龍心顏射留出

屌 龍心條癲佬可以搞到啲女死心塌地
痴撚線

係...應該幾靚

之前有人去佢屋企訪問，影到好似公屋居屋咁

男人偶像

龍心洗腦/心理暗示好叻
感覺上條女講啲嘢/諗法全部都係龍心灌輸畀佢
跟住佢背返哂出嚟咁

屌你老母 人類 躝啦

龍心食完鬼妹食豬扒

新片露j

有冇聽過「阿部定事件」？

hello youtube

當個個都話龍心其實好正常, 清醒過好多人嘅時候, 佢就即刻癲俾你睇

有樓有native tone怕咩癲

小丑女

嘩屌 恐怖片黎依個鏡頭
係龍心一瞓醒 佢就乸住把刀哄上黎

我要你碌鳩

Boboboy

吳椅利 x 大J 混合體

好撚樣衰

佢個兄弟同佢唔同姓架咩

愈睇愈似女版大j

好似吳綺莉

hello youtube,我係jason

dllm笑撚左

石鬼面？～

OK好笑～

佢條囡好撚恐怖

扮架 但有啲係真性情入邊夾住 之前有個揭露佢個龍心型象嘅訪問係講唔記得邊條友同佢刻造呢個型像出嚟
利申：半龍心粉絲

Hi 上腦

含撚片

本來都仲有兩分respect
呃呢啲女蝦條 陰九公

幾時拉埋天窗，龍心快啲生返幾件小龍仔，小龍女

李卓人

條女仲癲過龍心

stop making stupid people famous

打撚到條女瘀曬

真係小醜女咁
癲癲地又癲唔哂

條女同佢幾夾呀

東涌站隔離果個屋苑
自己住一個單位

我都覺

好似 吳x莉

大j

條女住富東邨，咁好近龍心

大J扮女人

笑撚死 一開大J黎既喂

最撚憎D女人著呢D拖鞋出街

可能真愛呢

認真識佢真人 本身好正常 識完龍心日撚日9up語無倫次咁

佢點識龍心？

無人知 條女係咁係d group 9up 9up到d人踢佢出group

咁講法條女癲過龍心

條女咁癲
唔知龍心第時點甩身

龍心搞到人家變？

龍心幾時會玩厭呢

條女知唔知個醜字點寫㗎……

痴線 含撚都擺上黎
條女係咪short架

又露撚

真心覺得龍心勁，乜柒類型既囡囡都食過，

食女多過你食飯

我有預感第日報紙頭條會見到情殺案⋯⋯⋯⋯

2018.09.26 13:14 3.2.1 我要變超級大J . 克金🐆嫂挑戰全港I級美女 我係大LOOK J
2018.09.26 [用心] 愛大J系列 吓! /龍心吊大J\ 吊到撚大咗!! 救命呀龍心變基佬呀 佬呀! 11度人格。11度仙味 。人格 ：低調小廚仙 「味霖」低調低𨳒住家好男人 下「味霖」硬

個title
大J方唔方便回應一下??

屌你唔覺意睇到佢飛釘

龍心覺醒返，劉馬車仲有兩日就放監
香港youtuber又有一番腥風血雨 大把花生食

龍嫂拍片嗰陣咁撚快樂嘅

條女連語氣都似大丁

最怕馬車出返黎唔拍片

成龍扮女人?

咁先正

中同

由中年阿嬸 至 高質鬼妹 都食過，偶像

講多d

無記錯係乖乖女 成績幾好

條女幾歲？ 9幾年？

98/99吧

大學生

下 會唔會咁細個呀

咪玩啦大佬 咁個樣98 99
98 99果陣讀大學炸呀麻

17年先畢業，以前個樣冇咁殘

無化妝個樣的確好殘

19歲咁既樣
39歲我都信喎

睇埋段片更加肯定係佢

佢似俾龍心打
成身傷曬咁

佢話係屋企人打佢

撚都含到雪雪聲
你話佢係咪

龍心搞d金融老千場都幾過癮

唔撚知
我就覺得龍心一定唔會過名俾條女
龍心咁撚精再加東涌層樓差唔多成千萬

好樣衰

唔單止唔靚 望住佢啲神情已經好唔舒服 好似撞邪咁

龍心撚到啲女真係狗咁 究竟點做到

有冇讀psycho 嘅巴打 可以做case study 研究下佢

條女好似俾人落左咒咁
永遠喪笑 跳黎跳去 鳩fingfing

Joker and Harley Quinn

有啲似魔戒入邊嗰隻咕嚕得閒去運動場

龍心咁靚仔都要配咁既質素

龍心真係睇路
呢條女睇落好難甩到身 痴身＋痴線，仲痴線過龍心
好難趙完鬆喎

雞叻正好多

雞肋

龍心真係邪教教主咁款

屌你老味唔講唔撚覺

又拍片含撚

兄弟唔同姓架咩

我都唔知條友真癲定假膠，
睇佢認真做訪問真係有料到
英文仲唔差。
講野係堅有point..
係咪佢走得太前我未追得上

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

笑死

有無人有龍心之前上節目抽個大波妹水既gif

邊到有？

這部影片違反 YouTube 政策中對裸露或色情內容的規定，因此已遭到移除。

服左龍心

冇咗啦，你太慢，我睇咗少少，頭先想搵返已經冇咗

100％ match

有無巴絲back up左

龍心真男人！夠博愛！

走埋一齊唔會係正常人啦

有含撚片?

洗條女腦洗到要佢明白 aa制係因為佢地好親密
愈親密先會愈aa制
痴撚線
入左邪教咁
一睇片就知條女俾佢撚狗咁撚
應該一蚊幾毫都會追條女還

有無back up

不如你問下點解港仔咁怕醜 如果似龍心咁唔怕醜英文又好一樣可以好受鬼妹仔歡迎 係香港個個當龍心係痴線佬 係外國啲人只會當佢係個性格主動又玩得既人

boboboy

哇 女大J 隔夜飯都嘔出黎

boboboy body係幾正
又似謝lemon

back up

大丁你D頭髮生返娜?

朋友

逍遙

條女隻腳係咪機械凱

過左層樓比佢

過左層樓咁易?>
我覺得龍心有2手準備既

邊條友話條女化妝會好靚？

屌,睇圖真係嚇撚死

龍心把聲好撚好聽.........

佢一有女就癲
之前訪問佢仲正正常常,談吐仲好得體好正經
一個普通打工仔咁
仲話以前自己D野唔會再做,已經過去左
估唔到一個山竹+條女咁就喚醒左佢
雖然仲未癲到以前咁
不過應該快架喇

BTW我覺得條女化左妝應該真係唔差
眼大大
鼻又高
係眼袋大D
把聲又幾醒目果D
遮一遮佢應該似個正常的靚女
不過可惜跟左龍心
應該唔會再正常

咁樣就叫化妝 你肯定A0

笑撚死人

雙花紅棍

熱情同滋擾係兩件事
外國人搭你訕 都係吹下水

龍心係一時時 發作時撩你打鳩佢又扮狼叫 有時唔知講咩 "makasa" "boboboy" 呢d

屌..嬲

屌你~笑撚死我 大J~

A ka sa
A Ru Buai Ya!!!

有無手足有backup

大佬終於返黎啦boboboy

但係香港既文化搞到好多人好被動 造就左一班連搭訕都唔敢既毒撚出嚟呢
佢發癲又有鬼妹陪佢癲 食到鬼妹既機會都係大過一般人

呢啲女先正 一心一意對你 後生唔會明

唔係第一次 之前呃件肥婆幫佢含撚拍片

未識龍心前

好一般

學下陽靈 投胎就差唔多

連登真係
平時真係靚果d就吹到一文不值
呢個就爭住話唔錯

個人睇法

龍心表面果浸係呃到下鬼妹, 你睇下條老蘭片幾咁有自信幾咁CHARM
但係識耐左入面果浸痴線佬人格一出黎, 鬼妹都會覺得佢痴線

睇佢成日換女可能就係E一點, 但都唔排除係佢想換女啦

有backup 未

真心，都叫做好過catgirl嘅。

有冇人有back up?
D 片比youtube block左

馬車account 比YouTube block左

有冇手足有以前絕影斬龍心backup

條女好撚淫

好似！

She魔lish 啜多 is very yummust
阿卡沙 隔buy也 CUM
摩囡 夏麻囡

大師兄返黎啦

真係好撚似大J

Backup?

新個兩段片收多左個地產佬做o靚 笑到我崩潰

條女19歲
完全唔似
有冇人講下條女咩科
上幾條片自稱係學校比人恰

個個都想睇大j含龍心

cls

個地產佬做乜鳩跟左佢

條女有無50路

地產佬做乜鳩陪佢一齊癲

有冇back up

失散兄妹

佢挑埋幣少機

麻友

又有女又有𡃁

係咪訓練緊女奴

我覺得條女令佢變返痴線

龍心係佢d 角色最好睇

克林醒個d 好悶

最新 片。同幣少爺傾電話

地產佬陪撚埋佢顛

連個樓盤廣告牌都拎埋走

條女話要同佢周街扑野

竟然無人backup含撚片

地產佬跟左佢做𡃁
笑死

轉channel 好快

片呢

地產佬極速被收伏
聽龍心咁講
應該會愈收愈多𡃁

條新片 間屋肯撚定係個地產佬拎條匙比佢

地產佬收左錢咋?????? 明明正正常

你唔覺得好睇咩

間屋係佢架

屌你 師兄保護地球靠你啦

把聲有啲似陳怡

雖然2個都痴痴地線
但無可否認佢地癲佬都係有d辦法

之前龍心屌女video條女係咪陽靈？

呢條友跟本就係真人RPG
扮癲扮正常都得
佢正常起上黎講野真係好有紋有路

有學識既人係唔同啲

佢都算叻仔，IVE出身到去外國讀書

一直up唔出個名

19歳又唔肥仲要咁淫，屌下冇況

又有新片啦喂

金正一既細佬。

金正二

條女仲要冇戴bra

Gta SA 咁 ， 你跟我啦 ！
跟住一齊係條街行

真係笑到仆街

個地產佬打返比佢呀屌

雙花紅棍😂

留名睇back up

條女係學校成績好好 宜家比龍心搞到咁

長頭髮大j
不過佢屋企人真係痴撚線既

屌尋日竟然睇唔到
已經無撚左條片
真係含

佢無穩定收入點做轉按🤔

聊個地產經紀一齊癲果條片講左19歲

初中之後無心向學？

好似keep住都幾好 依家grad咗就唔知

拎埋個廣告牌去警署

等睇

佢似阿勇（被美容妹潘杰呃）個種人

連個差婆都好有喜劇細胞
「呢到唔比報案」

唔知Rock哥遇上龍心會點呢

見到個通知笑撚左 龍心自己都嗌佢女大J 條女比佢當狗咁撚

新片痴撚線
去錄口供
條女係咁屌鳩隻警

我睇緊
痴撚線 係差官都可以自由錄影
條女仲可以當個差佬狗咁屌
好撚癲

個差佬好認真咁問佢地兩位係咪有精神病

個女仔真係拍Harley Quinn咁迷戀龍心
當然龍心就唔係joker啦
呢個世界真係有D咁GE野

啱啱睇完。會唔會好快出事呢

幣少喺Facebook Post撚埋龍心手堤no.出嚟

老老實實 龍心叫條女做咩就做咩
分分鐘過條女一棟

Sir忍到笑果吓好嘢

條女真係好撚黑人憎 睇錄口供果段片, 啲語氣柒撚到 個差佬都算好eq

仲要個樣已經

呢條仔比佢水左去警局幫佢拍片

睇完依段片真係幾淫賤都無幻想
閪女人

佢地幫你地做左你地做唔到既野 都唔開心？

始終覺得係意心誘導佢咁撚樣對啲差佬

屌有冇人覺得條八婆個樣好似啲無毛貓

對住正常人就話可以打鳩佢地姐，有白卡果d, 佢斬撚死你都係住青山咋

一拍片啲差佬淆晒底

屌...嬲

屌我都未睇
有無backup

我覺得龍心都覺得條女痴線
條女報警個陣話工作係做佢嘅女人
龍心自己都笑到仆街

有冇人敢打比龍心

求back up

冇del到 仲睇到喎

YouTube喎屌你

唔係呢條，露鳩嗰條

打女人

標點都唔識用

無可能立到案，真係立案差佬個態度唔會係咁

龍心條片都貼左弊少電話出黎

打俾佢只會俾佢貼出黎

我覺得係龍心叫佢去叫佢訓練下自己

好明顯條友唔係傻，問佢電話幾多號至自拍緊片就手寫俾個差佬，見條女玩到過火左就叫佢唔好去得咁盡

激似大J

個差佬一話送佢地去醫院/精神病院，即刻笠水 個樣淆哂底

佢出片好密，好難跟貼，借問聲條女係咪問題家庭背景？係咪讀書叻但對人生好迷茫嗰種？睇咗少少，個印象係咁

條女好撚痴

條女m到 ？咁燥底 ，又無禮貌，似有精神病

似龍心做人生教練，叫佢咁做

無問題點會搞到家變俾人打

又話有含j片

講真個句 送佢地入青山啦
住東涌既人見到佢地都驚

條女話自細父母離異
跟咗阿媽住
但阿媽有精神病
成日鬧同恐嚇佢
令到自細品學兼優嘅佢
成績一落千丈
之後就搞到咁

佢係咪仲有話龍心教佢打老豆

女警：呢到唔可以報案

貝澳家變 條女打柒自己老豆

又有新片
唔知點解覺得好襯
真係似joker 小丑女

呢條片無著褲成個閪影埋出嚟

條地產佬跟埋去真心笑死

最新片 龍心流淚了

條女淫到一地閪水

閪毛。

佢係吳綺莉X成龍咁既樣
清睇開邊份娛樂版?

太快跟唔到

阿Sir:你鄉下邊道？
女大J：關你能事呀！！

阿Sir:江西定江門呀？
女大J：江西呀！！

阿Sir:有冇工作呀？
女大J：我既工作就係做（龍心）佢女人！！

阿Sir:而家係你嗰個Eh...
女大J：快人快語！

阿Sir:佢個女親生女嚟
女大J：佢個女！！
阿Sir:契女定親生女？
女：我咪話咗佢個女囉！！
阿Sir:就係打你嗰個？
女大J：你耳仔掘乾耳屎未呀？講幾次先明呀！！
阿Sir:嗯嗯嗯
龍心：（扮豬叫）

阿Sir:個日應該係24號
女：24號夜晚凌晨講幾次先明！！

阿Sir:兩位有冇精神病架？
龍心：當然有啦！
阿Sir:咁小姐有冇？
女大J：見到你呀！冇到變有啦！

19歲個樣老到

南柱赫絲打重有無野爆？真心可憐條女⋯⋯

2:12

2:00

屌，顛雞自己郁手先比人打返轉頭唔夠抽報警

想死定喇 幣少爺你係咪想變做弊傢伙啊

龍心條女仲癲2之定情

LIHKG @ Android

毛毛

都未爆post開2做乜

你啱
補返條拎

條新片 龍心講到眼濕濕 唔係動真情掛

條女係咪啪左嘢

係囉

唔駛交學費幾好
係出個閪同個口俾佢屌啫

屌完閪再屌龍心

有啲似陳怡

條女愈黎愈痴線過龍心

情定終生了

龍心喊埋

屌你上面改圖改到條女好撚正

龍心今次捉蟲，假癲佬遇著個真癲婆
識玩應該叫佢做雞，用肉體為福青幫出一分力

對住呢種人要點應對至岩

走

我諗想走都未必走得甩

又出咗新片

估計條女比父母迫到心理扭曲哂 咁岩呢個時候自以爲遇到救世主 19歲𡃁妹見到咁大男人咁有「型」嘅龍心即刻嗒晒糖 見幾次就比人啪（我估當時係處）
但跟著龍心唔會有好結果 呢刻你可能覺得終於解除束縛好free有新嘅人生 但之後你會慢慢醒覺翻呢一切其實好唔對路

補充番 龍心唔係第一次玩女
之前都呃左個肥婆女fans幫佢含 有放上網
但唔記得咩事 總之條肥婆係喊晒口

錄口供果段真係世界級
兩位呢。。係。。。。有無精神病架？
之後全場靜哂

仲有楊靈

有冇重溫，d link死哂

得翻圖

而家熱戀期緊

遲下玩厭左

可能發生命案

今日喺旺角都見到條地產佬 仲係揸住個濕鳩牌

龍心真係好撚雜食

有冇backup

似啦
條女著件衫大大隻字
“Change yourself”

條女閪毛都露撚埋

兩位有冇精神病架

以前嗰條豬嚟

2:15

屌

我要睇含撚片呀

搵人backup定

19歲就比龍心屌到咁淫

CLS咩 依條女19？
佢精神有問題定我精神有問題

龍心+女大J同吠少, 渣sing gor 可以組隊
簽141老細做經理淫

好似大J條女 mei san!?

成個老趁, 從此比困
一陣買大送埋細, 3年抱2

龍心條女對腳好撚正

呢個角度睇又暗暗哋睇唔到瑕疵都幾靚

唔知以前同龍心一齊過嘅鬼妹依家點諗

預告拍片屌大J

理揸旗

有無back up
果陣未跟得咁貼呢條癲佬

又邊個黎

打錯屌
係屌完閪再搵女大j打去屌弊少

瘀晒

而家直播緊
佢條女講d 野好撚煩

邊到？

我覺得好ok！把聲又好聽講嘢有紋有路， 皮膚又白，呢啲女純係直覺同肉體關係，冇負擔，去邊度揾？

話條女ok 嗰d ching 係咪真係咁飢渴？

有無backup

龍心由條女係咁up
點頂得住

最新片去踩鬼佬埸

似係條女洗佢腦多啲

個光頭佬個細妹？

佢琴日喊根本係喺度發求救訊號

即係大J化左妝佢地都可以

龍心啲英文幾撚流利，係女都出水

龍心條女英文都講到兩咀喎, 好過絕大部分港女

兩條友係香港進化新人類，好似predator 2018 個細路咁

龍心真係充滿自信#

又有新片

咁耐都仲未出事

佢條女仲痴線過佢

班鬼就慘喇，以為識個fd, 點知撞著兩個痴線既，搞到屎上身

直播緊

睇唔到既

求link

竟然聽晒龍心同佢姑媽既對話
15:10-25:20
最正常果part

睇得多龍心，覺得自己眼界真係好窄，生活又無佢咁精彩
開始有d痴線

有埋channel

最新條片行街有女fans認到佢被迫上鏡

個世界真係好大
以前覺得龍心癲
宜家見到條女真係...

嘩屌
佢用返封左塵既舊channel up片

好撚淫

條女想含即刻要滿足佢， 睇個樣條女似無時無刻都扑野含撚， 再咁落去龍心咪變虧佬

巴打識佢？

Dragonwife女大J
😂😂😂

之前明明咁正常 依加成個癲婆咁

中學識佢都唔係咁 唔明點解會跟龍心......

有無佢多d資料

而家笑得開心好多喎
幾好吖

第二張幾正
而家搞到咁

有少少似叮噹妹

睇撚到我一頭霧水

遲早出事 似係龍心比條女控制返轉頭

佢屋企人點接受...

果然係男人都係下面控制大腦

龍心都唔例外

佢姑媽咪接受左

幾個禮拜前仲正正常常

More

好幸福喎

more la
唔係想睇人仆街
真係想了解佢咩事

幫我洗腳既質格都無

佢grad左無再讀書？

more

龍心對幣少！

真心講龍心係最撚清醒果個 ！ 一野就穿晒幣少厄人。

你話條女39歲我都信

呢條肥師奶真係送街訪都唔撚屌

其實會唔會係龍心比條女呃

條女真正識玩 上位又有樓收

唔撚係呀嘛，19歲？
39我都信

究竟係龍心癲 定條女癲
係條女想上位 想要樓
定龍心想食女
我建議開shutter island 2
用地產佬做主角 周旋係呢2個難分真與假的人

好撚樣衰

真係好撚痴線.....

究竟佢經歷過啲咩

我睇唔透

痴咗邊條線

咁睇....真係似u grad

龍心個樣，無時無刻都諗緊點甩身

好想知一個正常後生女
點解可以咁短時間變到咁癲
龍心十足十邪教教主

第一幅個商場TOP都唔係開左好耐咋喎.......

點解會有人覺得龍心係痴線
佢先係最醒個個..

前日係名城出面見到佢
擔住把遮行過,我望住佢,佢笑笑口(應該唔係對我笑
真人高瘦

佢條女咁老咗殘咁樣衰嘅

好撚恐怖
今次真係捉蟲入屎忽
做人生教練
做到條女仲癲過佢

差館落口供段片 條女煩撚到
問佢提供屋企人資料又手答唔出
第一次又話斷六親 第二次執龍心口水 第三次話問下我男人 都唔知做乜鳩

龍心同條女都係互惠互利姐
龍心要女 又要一個咁既角色去發揮自己
條女又有樓收 有人包 到時飛左佢又變返正常人

好撚癲呀

條女雖然把聲好煩膠，但夠曬淫

陽靈幾年前都踢爆佢根本係正常人
成日搞呢搞路make noise搵錢
龍心都直認話只係做生意
個段直播而家youtube仲有backup

就係痴線先令佢咩都唔怕乜都敢做。

一陣又睇

咁黃維基果班都痴線

個女仔姓咩
好似我中學同學
但唔肯定

癲 較埋通知 等我都較先

19點u grad

同龍心一齊左就無再化過妝

化咗妝得唔得㗎?

上面d圖佢咪化左

化咗妝都唔撚掂

分分鐘連精都幫龍心吞埋

其實龍心之前之所以扮正常係為咗溝女，而家得到一條死心塌地嘅女，就可以做返自己

新片 地產妹

dse都無考

linK

D臭西借龍心上位

btw 條片臨尾果幾句對話笑到仆街

不得了。不得了。條地產妹有啲料 龍心會唔會換女呢

咦喂 點解龍心嘅相關頻道有大j嘅

兩條友跟本有鬱躁症

Source :

後面嗰個劉小麗？

呢個角度真係好型

好撚樣衰
樓上話好ok 嗰d ching 真係好有品味

mk妹 中學都未畢業

地產妹好正呀

屌真係復活

陽靈咩樣？

買層樓俾地產妹即刻得喇

係咪被逼拍架

樓上咪話無買到囉 話咩送左2層樓其實都唔知係咪真 你又信到十足十

都唔係陽靈, 陽靈好似冇流出過扑野片...

真係好似謝霆鋒

全世界真係得香港呢個地方專出精神病youtuber而且又真係有咁多人睇

個地產妹好索

有冇地產妹個IG

條白衫妹都正

認真
陽靈幾正

有無人有backup

讀hkcc 唔知仲有無讀 開學果時仲係到

我係條女舊同事
佢IG 9月1號 po野仲正正常常
咁短時間變到咁

地產妹個樣細過女大j好多

劍名果陣條女又係度講好型好型 on 撚鳩， 龍心都唔應佢， 好似都有啲尷尬

有冇料爆

2018.09.29 16:00 11^仙味 「道逆行」龍馬精神 世界一級風水大師到永念庭播種「生機」借肥閪香口人，積陰德即日入票買上源 Laporte

唔好玩啦師兄

龍心個樣超唔enjoy

陽靈係邊個

笑到仆街

大J 幾時有頭髮 仲要咁長

咁龍心應該係joker，黐得佢多果d人都變short埋

鬼妹

又含撚

龍心一定有睇post
又知啲人叫條女做大J
啲link名又龍馬精神又成

Ig新片有學生妹

白衫

停止吹捧呢啲精神病人啦

求link 謝謝你

佢家庭環境 為人係點嫁

屌滿足自已順便搵錢姐

條女真係得19歲
求ig

日日比人狂吸精X N次, 幾勇猛都就快虧

跪求地產妹ig

又玩野唔入票
靚女：

地產靚女都20幾歲

女大j好撚煩

睇完條片就覺得唔係之前講果件肥婆

笑撚到我

風扇向西呀

嚟啦嚟啦⋯⋯龍心開始嚟料啦⋯⋯

就黎頂唔住

惡撚到 但條女仲好崇拜咁做乜鳩

老納

你鬧人果陣都好型呀⋯⋯

龍心睇黎都頂唔順條女

龍心想換女了

正

植髮後/植髮前

個地產妹好正

屌你有聲

我覺得龍心有時癲唔哂
仲有d扮癲
好似喺差館見玩大左 叫條女唔好咁盡
反而條女中哂毒
龍心叫佢行就行 企就企

叫佢up片就up片
咩俾龍心屌到反艇

條女咁癲
正常人都俾佢激到燥狂

有人留言話似吳綺莉

呢條片最後真係勁撚好笑

女：我幾時話要入呀
龍心：我無話要入呀 我做promotion咋嘛
痴撚線

比條女騎住 等陣買大送細

精彩

邊撚個大j呀屌你老母

J大終於出名啦

因乜事會突然痴成咁

還翻個女比人啦屌你

係正常點解突然變到咁

Cls

正常果陣其實都正常樣 純情少女咁

究竟9月1之後發生左咩事
不過信康寶萊呢啲傳銷野既都
點由一個正常女仔變到咁癲

發生左d咩事令一個普通女仔離家出走、周圍搞事、係鏡頭面前含撚

好撚想知咩事 明明正正常常 搞到又露毛又追撚含俾全世界知

邊條片有露毛，師兄

條女真係幾正常 忽然間變到好似有精神病咁
到底真傻定假癲定博上位
睇啲片條女好似講野好造作咁
是咪為拍片而拍片嘅戲劇效果嚟

龍心係咪應該叫條女收下聲好d
成撚日鳩叫oh my god做咩撚

想聽龍心同其他人對話多過你無時無刻叫春

條女唔係為樓我嘅話我諗唔明做乜咁突然會咁

為樓都唔使鏡頭前露毛 追撚含掛
正正經經做雞都得姐

我覺得真係受左d咩刺激癲撚左

有條片話佢同龍心去睇樓 我相信應該係為樓
但點解要咁癲就唔知 可能發生咗啲事
到底9月1發生咗啲咩呢

正正常常一個女仔 同屋企人關係幾好
三個星期俾龍心搞到痴線

睇IG 條女真係同一般港女冇分別
但一同咗龍心一齊就好似撞邪咁

其實條女個老竇見到自己個女而家搞成咁 應該人都癲

扮野

條女應該仲讀緊大學架喎？

做雞洗撚做龍心隻雞
自己條女比人打整係掛住拍片
又影自己條女閪毛上嚟

龍心屌嫩閪咋嘛 幾時有當過佢係自己條女

雖然佢老豆都唔慌係咩好老豆
不過一定唔會似龍心咁玩9佢先囉
好心琪琪番屋企啦

第一張相仲要感恩認識了herbalife
本身都唔係正常人

隔離post有人講過，龍心係好享受控制人，係典型反社會人格。 個女仔應該被佢影響成咁樣

仲點識男仔，含撚含到上youtube

「女人有毒系列︰一名願意為愛情犧牲妹妹、淪為連環殺人犯的女子(上)」

有人分析保羅的扭曲性格源於童年破碎家庭。首先，他的父母是被雙方家人強逼，而非真心相愛而結合。其次，父親肯尼斯(Kenneth)是個家暴狂兼戀童癖，曾性侵保羅的姐姐，讓保羅自少留下陰影。
.
.
保羅的青春期也不好過，他的初戀女友和自己好友出軌，同一時間他亦得知自己原來是母親外遇時沾上的野子。種種原因燃起了保羅對女性的憎恨，變態控制狂的性格也逐漸顯露，開始萌生"處女農場"等虐待淫穢的黑暗性幻想，後來更直接實踐起來，四處強姦女性。
.
.
另一邊廂的卡拉則正常得多。卡拉是三姐妹的大家姐，自小便是學校的人氣王，被形容為可愛、聰明、成熟，受到家人同學的愛戴。她還愛護小動物，畢業後便首選到寵物醫院工作。
.
.
當然有人指出卡拉中學時曾經欺凌同學、固然穿不整校服違反校規、割腕扮自殺博取關注...諸如此類。但老實說哪個青少年沒有愚蠢過？小編青春期時認識很多類似的人，但隨著歲月流逝都變得成熟懂事，所以我不認為這是卡拉日後變態的"先兆"。
.
.
那場致命邂逅發生在1987年一場寵物展上。在場工作的卡拉遇上金髮俊男保羅時，便立即被他的聰慧與魅力吸引，然後不到數小時便在雙方朋友面前性交(你沒有看錯)。卡拉很快便察覺到保羅過火的性虐待傾向。縱使如此，卡拉沒有拒絕，反而甘心為奴。
.
.
就這樣保羅進入卡拉的生活，並逐漸掌控她的生活，監管她的衣著、飲食、想法，更在公眾場合大罵她醜婦兼肥豬。然而卡拉很沉醉在這些辱罵操控，甚至寫出一張"自我改善清單"去抹殺自我來迎合保羅。

如果話個女版大J識到龍心後就變成咁，好有可能係被龍心操控成咁

hkcc咋
仲要join埋籃soc同實企soc
2大淫soc

條女睇落似分手之後斬鳩你 都會因為有醫生證明唔洗坐個啲黎

係幾撚有型 靚仔既 無可否認

條女好撚顛
鄧佢父母可憐，十幾年辛苦養大個女
唔小心識著個痴線佬就一去不返

怕乜 好似陽靈咁 某一個時間識反轉頭

做到邊個唔想

無返咁上下人格魅力，好似頭腦、口才同外形，只會被人當做傻鳩，唔會迷惑到人心

到底陽靈係乜水

龍心 1976 - 2018

我女人角度 一直覺得佢好柒好樣衰
幾有輪廓 但係喺柒個種

關你撚事咩 鄧人可憐
香港大把虐兒虐女既垃圾廢老啦
比著你由細到大比人虐待 之後有個靚仔有錢佬又有知名度既男人溝你 你仲唔做佢信徒咩

型到仆街wo

利用人地心靈弱點 正仆街

有知名度都要分係臭名遠播定受人尊敬個種囉

都話條友係bipolar affective disorder (bad)
至於有冇personal disorder就未睇得出
條友好明顯依家係最manic phase 詳情可以search dsm5
佢之前好似好正常係因為佢個陣唔係manic
病徵包括長期情緒高漲，訓得少，講野快，自尊心極重
簡單啲黎講即係通常外人見到既咪好有活力好有感染力既龍心
因為佢有好多誇張，異於常人同天馬行空既諗法，但係佢啲諗頭全部都係鳩吹

我覺得佢似人格分裂

連登好崇拜龍心架
換著佢地生左個女比龍心屌應該會好榮幸

條女好明顯比龍心洗腦

連登仔好尊敬龍心

你講係schizophrenia定dissociative identity disorder?
前者冇可能，後者更加冇可能

點用廿日變到咁癲

咩人咪會吹捧啲咩人囉

忍左十幾年 一爆出嚟就會好癲

向海=有錢

點解覺得佢冇可能係did
留名學野

bipolar 一定會有鬱症出現
條女似長期High 大咗
鳩估佢似take 咗嘢take 壞腦，引致思覺失調

有冇識佢嘅人上嚟講下佢發生乜事搞到咁 而家佢冇做嘢？ 救下佢都好

毒品興奮劑能引發使用者出現如急性精神病狀態（acute psychosis）、急性混亂狀態（acute confusion state）、譫妄（delirium）等徵狀。

兩個精神病人

會唔會係隊左草？

明愛青少年及社區服務預防青少年濫用藥物小組自2010年開始研究，訪問53位同時有吸毒及患上精神病、或有精神病傾向的青少年。受訪者中，以濫用K仔（氯胺酮）、冰毒和咳藥水為主，八成半人有三年以上「毒齡」。六成人同時患有不同程度精神病，包括思覺失調、邊緣人格障礙、焦慮症等，其餘個案都有情緒大起大落、妄想幻覺等精神病症狀。

唔出奇

史丹福大學的一項最新大型研究發現，吸食大麻與性慾是有關聯，顯示多年來有人以大麻當作春藥可能是有科學根據的。

有實驗顯示，大麻刺激腦部活動的區域，涉及性慾和性行為。

美國加利福尼亞醫用大麻公司HelloMD的一項調查發現，大麻可以幫助人們放鬆，增加他們的性慾，提高性快感，

今日佢up左條片
隻手對住條女個屎忽又摸又渣 仲係閪前面r左幾下
不過up左一陣就無左

合成大麻素K2藥力較大麻強四倍，是吸毒者「新寵」。位於青山醫院的屯門物質濫用診所早前接獲全港首宗服食K2引致急性精神障礙個案，一名擁十年「毒齡」的年輕男地產經紀前年因服食K2變得急躁、語無倫次亂發誓，更曾無故大庭廣眾耍功夫。

再翻查外國的研究報告，發現德國等地曾有數宗因服食K2後引發相類急性精神障礙病例。

我講緊龍心

錢呀 收買人心

毒品會引起思覺失調的徵狀，常見的包括：

幻聽──聽到不存在的聲音，特別是一些恐嚇性的內容；或給予指令的內容，例如叫吸食者傷害自己或他人等幻視────例如覺得自己被跟蹤、被監視、被追殺等自大型妄想──例如相信自己有特殊的能力、身份或地位嫉妒型妄想

吸毒者可能受到上述幻覺及妄想的影響而做出異常，甚至是傷害自己或他人的行為。有人吸食後爬出窗逃避「追殺」，有人拿菜刀說要自衛，也有人相信自己認識某些名人而不斷嘗試致電聯絡該名人等。

龍心似扮傻

其實有咩方法可以幫到佢？好想佢快d清醒返

咁撚環保唔開冷氣

其實再落去龍心好撚危險。佢會完全甩唔撚到身。條女癲起上黎應該會自殺

係講緊條女唔係講緊龍心咩？

條女我覺得係本身就有啲隱患
可能屋企問題或者有啲咩童年問題一直壓抑住
佢係心靈好薄弱嘅人 睇佢竟然信哂康保萊仲感恩就知
所以先會比龍心好似邪教咁洗到腦

龍心入過精神科

條女講野語無論次9 唔塔8

屌你老母好耐無試過笑撚到肚痛

痴線睇 IG 一個月前重好正常
究竟呢一個月發生左咩事
好耐人尋味

條女真係好撚煩 龍心遲早頂佢唔順

俾佢罵完仲話佢會大人有大量

點呀臭雞

到時龍心變番正常 物極必反

so?
同龍心分左你養佢?

條女似急性精神病

樓上班臭雞講咁撚多話咩幫人幫人
同龍心分左你養佢定係叫佢番去好明顯已經唔妥條女既老豆度?

龍心一開始明顯貪新鮮，又可以任砌唔嬲點都得
但宜家日見夜見。條女又咁癡身咁煩。龍心平時咁獨立一定會越黎越頂佢唔順
所以黎緊慢慢有好戲睇

總之呢d女有人收就真係作福全世界
比普通人同佢一齊咪又係斬殺收場
兩個痴線既一齊有咩問題

不過照咁睇龍心都好快比人斬
見佢比條女讚果陣有時都臉無表情咁

20日內大變 應該得龍心同條女知咩事

如果龍心正常返條女點算

樓上講咩救下佢
精神病人邊有得救

快d衝出去比你偶像屌啦

答問題啦臭雞
分左你養?

好似你呢d臭雞就算送上門都無人屌

你有無咁撚on9呀 一定要一係老豆一係龍心？大j自己本身有番工自己租屋住唔撚得 ？再者 揾過嗰正常d嘅男朋友一齊住唔得？ 你諗野咁簡單唔怪得會追捧龍心啦 反社會就好型

答左啦死毒撚

你覺得佢呢d精神病人搵到工咩 唔好覺得你搵到就人人都搵到架
好過你件老處女周街流哂西水搵鳩屌

臭雞

絲打受唔受溝
免為期難屌下你個西

女大j ig係咩好想知

咁由得佢痴線落去就係對佢好？及早離開去治療都快好番d 始終都癲得個20日唔算多 止蝕離場咪算
康寶萊乜柒洗碗侍應都好過同龍心一齊直播塊西比全香港睇

我覺得本身係正常
比康寶萊破壞左佢本身既信念
要改變自己
之後見到龍心
就一發不可收拾....

絲打見得少
精神病邊有咁易好得番 你問下身邊社工朋友

多謝你推我post 不過我對反社會毒撚無興趣

其實ig係反映唔到一個人

咁早d治療會快d好番定癲左一年再比龍心拋棄先再治療會好d

見你d post又長又無人理就知你係好樣衰無生活果d女仔 想可憐下你

唔係話精神病係病就有得醫 好多case都無治療呢樣野 只係人既生活方式唔同
跟得龍心就已經本身有問題

請尊重！謝謝！

見到絲打開兩個聖誕卡post都無人理
依家都唔想罵你了 respect

長期食藥囉 有問題就係要解決啦 唔係由得佢掛 有精神病人住你格離但佢唔去睇醫生你都驚啦
雖然樓上話想幫 但作為網友點都唔會幫到d咩嫁啦
不過再跟龍心落去就一定係最差嘅情況
分分鐘有咩命案

本身無預咁多人 無錢貼郵票

香港人 真係好悶 好無文化
一個龍心真人表演 柯下屎 食下屎 玩下屎咁 都未
就日日開足幾個post 狂留言
這城市 沒有娛樂⋯⋯沒有文化 沒有靈魂

佢本人都覺得無問題 又無周街斬人既話 我唔覺得外人可以教到佢地點樣生活
香港大把佢呢d咁既精神病人 新界就見到好多 其實都係人黎姐 你驚都無用 你想唔想同佢一齊生活佢地法律上同你既人權係一樣 又唔可以一見佢有問題就關佢入青山

香港人就係鐘意睇負面野冇辦法
低頻率只會睇返低頻率既野

絲打樓上有隻狗公毒撚想屌你了

絲打你小心d條友打女朋友

佢地無精神食糧 因為普遍香港人都無自己
好似Ghost in the shell咁 可悲 認真Cyberpunk

其實我都成日係毒撚post出沒屌人嫁
不過佢係針住我ac d post唔係議事論事咪撚下佢算

絲打又撚狗公

唔可以一見佢有問題就關佢入青山

可以⋯⋯ 你報警就會有人的佢去檢查 證實有危險係會強制佢留院

佢依家無問題邊個保證到佢將來無問題 何況d病徵出哂嚟 對佢最好就係的佢睇醫生 唔係比佢痴落去 得19歲 咁就一世咩 青年病人會康復得快過老人

你開口埋口絲打前絲打後，似你想屌人多啲喎，屌完人見係女又想扮下fd呀

佢地之前去踩場同呀sir對應都識分輕重
咁佢唔係完全痴線好難證實有危險

比你識穿左
我想屌絲打

師兄你都想屌絲打?

師兄智商咁高我樓上都問絲打受唔受溝
你仲可以睇穿我想屌絲打既企圖

離哂題bo
咁多位師兄

大家都係襟師兄

識撚分咩 聽到人地call車就即刻淆撚晒底

識淆底就得啦

咪再覆條on9仔啦 講唔贏就急急腳禁人地ac 絞盡腦汁去揾位串人 條友喪嫁

咁你又覆

絲打我想治療下你ok?

龍心似係扮癲 睇錄口供條片 個差佬一話捉佢睇精神科 即刻收斂晒唔9up
反觀條女就繼續屌唔識收

佢兩條友根本就係扮野啦

哎呀，比你串親tim，唔制呀

見你咁肉酸忍唔住姐，你繼續做小丑

師兄智商咁高一定屌到絲打 加油

覺得佢兩個英文好既應該都係文盲

送佢兩個入青山唔好為禍人間啦

陽靈係樓上條片推車個女主角？

香港人D英文水平 羞恥道要覺得佢兩個英文好

信徒仲要upload條片俾大家睇佢點俾人屌

如果係我聽到真係一秒著火

仲要up上youtube 俾全部人知

btw貝澳家變條片大j一開電話好似係連登版面嘅
可能係絲打

摩擦力

女大J Facebook有like真大J

有冇人記得佢曾經率領一眾信徒

你係醫生呀？
病徵出哂嚟？
咁講下有咩病徵？

CLS

每次睇返都好撚老尷
但又好過癮

有乜出奇
龍心都係連登巴打啦
佢地根本就每分每秒留意緊關於佢地既post

冇左Bjai ,冇人cut in

思想紊亂 胡言亂語
不停重複某個動作（係咁讚龍心，比龍心屌都繼續讚）
似schizophrenia

你咳你流鼻水我係咪唔可以話你有感冒因爲我唔係醫生？真係無腦嫁喎

睇地產佬

2012

唔知依班係咪巴打嚟呢?

Push

睇到個人好老尷

其實佢嘅出現係好事，學到好多嘢

有條片仲正，龍心被稱為教主，佢叫人圍住條柱轉，
有班人真係跟住做，有人問1條毒能轉到幾時，
佢話睇龍心顛到幾時

條片可以學到好多嘢，

有冇爸打知邊條

馬車都跟過龍心，但d片無左

地產經紀

地產經紀做左龍心跟班

屌同女大J同中學

有冇人有BACKUP佢文化中心其餘果D片?
睇佢當班傻仔狗咁舞真係好撚好笑,不過條撚樣PRIVATE晒

條女係我中學兼小學同學添 前排仲好地地 聽講好似同佢frd鬧交 仲好似絕埋交之後就失蹤左

唔係 利申:中同tooo

佢都 做咗youtuber好耐

佢真係癲 有病 就係怕比醫生再捉佢入院，去青山，先即刻收斂

我都記得馬車跟過龍心

龍心 應該係有狂躁同精神分裂

今日咩片都無，係咪已經出咗事

佢有個封左塵既舊channel
最近幾日突然係舊channel up片

d巴打

龍心今次騎虎難下

女大J channel 有龍心屌柒條女既片

幾日前

龍心無出現超過24小時

條友真係精神有問題無食藥
條女又係痴線 完全係被虐狂嚟

同女大J大戰二百回合

佢有第二條channel

咪撚煩啦屌你老母 阻住呀叔睇post 呀你老母 兩個要嘈出去嘈啦含家產

where

咪講左呢度都無

More details please

條女個頭幾多日無洗

條痴線婆好撚難甩手 希望龍心甩到

個癲婆睇黎真係得19歲.....個樣真係......
習近平+大J

比人洗腦信左人生教練果D course洗腦痴左線掛

岩岩中環收工見到龍心
踏住架電動平衡車 條女係後面不停咁追住佢
追到死仲要笑笑咁口 龍心仲要完全冇等佢
睇黎真係好鍾意龍心

佢究竟有幾迷龍心

依家係街玩電動車好似合法咁

痴撚線 佢有冇拍片呀？

藍色的 我都見到

條女今日著黑衫 衣著好正常

今朝佢放過條片。

標題好似咩龍心去考牌。

條女拍既。條女自拍咗陣。之後影著龍心傾電話。

隔咗陣條片又無咗

龍心同女大j 無出現超過48小時

等佢up片

知唔知龍心住東涌邊個盤？佢D鄰居都幾大鑊

東提灣畔 有人訪問過

女大j今次真係名留清屎… 要知道連登仔對露過閪嘅1人不論好醜都唔會忘記

冇啦 住隔離真係收得皮 咁搞法

其實都唔明點解會有人想救條女。
兩個精神病人發生命案咪仲好， 是旦死減件都對社會有好處

佢撥起啲頭髮似佛祖

條片有無backup

今日果條
龍心變身克林醒搞鳩小麗老母場

克霖醒先係，打錯左

一返黎就踩小麗老母場

今日又出新片

龍心 x 關愛座hunter ？
good idea 噃

精神病....坐關愛座有乜問題?

大J成個傻仔咁追住，咁樣好咩

奴隸

有新片未

新片係 大丁加龍心加大丁老母 vs 佢老豆

大j有用ig
佢mute晒d留言

發現龍心d片9 成都係放佢自己d 私人生活上黎
完全冇乜內容可言
講真佢d私人生活關人撚事咩
唔明點解咁都有人追
香港人真係得閒